PA×岡田麿里新作 動畫電影為離別之朝飾上約定之花 PV

主題歌：rionos「ウィアートル」（ランティス）
作詞：riya／作曲・編曲：rionos

キャスト
マキア：石見舞菜香
エリアル：入野自由
レイリア：茅野愛衣
クリム：梶裕貴
ラシーヌ：沢城みゆき
ラング：細谷佳正
ミド：佐藤利奈
ディタ：日笠陽子
メドメル：久野美咲
イゾル：杉田智和
バロウ：平田広明